旺角騷亂酒保認暴動罪 本月23日判刑

【蘋果日報】2016年旺角騷亂多人被起訴，事隔多年至今仍有案件有待審理。其中三名男子面對暴動、刑事毀壞和縱火等罪，今於區域法院審理，早前已表態承認暴動罪的酒保今正式認罪，另有學生承認刑事毀壞，兩人押後至本月23日判刑。（全文）

手足個頭幾型

唉！

你個五毛搶唔到第1

無糧出了

清算一直在進行中

到底而家到咗最黑暗未

魚革義士

舊相嚟

未，只會慢慢同支那融合